點樣溝個畢左業嘅中學同學

但本身唔熟

pish

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

點解要畢左業先黎溝？

本身一直都中意佢 但同佢發生過啲懢忦野 一直都避開佢 臨畢業先鼓起勇氣同佢影相

又冇話後唔後悔 因為當時一定冇可能追到 但依望番啲相真係

真係好好

好掛住佢 雖然同佢冇過啲咩經歷 但我好記得第一眼望到佢時個樣 心跳加速 但佢回避我眼神 如果當時勇敢啲就好

應該要點樣同佢打開話題 同佢有玩開sc

放心 這些機會不是你的 keep住ff點溝人 得閒拎張最後合照j下就算啦

咁而家過咗幾多年

唔好抱著同學個身分去溝佢

點解人會覺得以前做唔到嘅嘢宜家會做到？

No offense

都係直接約食飯

駁唔到

對住張合照 大叫 哈利路亞 chance

本身中學熟唔熟

Sor 自膠左

啱啱j完

唔熟

同問